失眠。

陪我

失眠好撚慘，
祝身體健康！

十幾年了

食咗苯海拉明 訓咗一陣又訓唔著

咩黎？

無失眠 ...
忙到唔夠訓 ... 都係好撚慘
好眼訓啊

慘

睇網上話 每晚飲牛奶之後訓 會好訓啲
然後手機放埋一邊唔好撚上連登就訓到

我十年都唔上一次

去訓

前一日訓太多

本來諗住訓2個鐘 之後起身做野
點已經訓撚到天光
仲要個人極攰 勁無精神

藥房賣有助睡眠既藥，食咗都係訓唔著

陪你失眠唔好喇~

昨晚今日

我半夜扎醒，訓唔著，想搵人傾下計
巴打所謂何事？ 我係因為失戀

仍是會流淚失眠！

c&p

戀有咩好失？

未戀過唔知道